［未FC]深水埗街坊幫警犬搵野，唔係警棍會係咩？

自推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2

3

4

5

6

7

良心

8

9

10

推

12

wt happen?

睇直播話岩岩有大批警員番到深水埗搵野
搵咩就唔肯講

推呀..仲有龜係深水埗唔知搵緊咩

唔知呢，直播有問佢係咪警棍 佢地話唔係
到底跌左咩要咁多人番去搵？

槍？

邊到有live

睇左直播話popo只係好肯定咁話唔係警棍，

似乎係啲細細件嘅嘢

睇樓主條LINK

有3個防暴圍住個訓低左既人
救護到左

係深水埗跌左槍既話
班南執到

張超雄：係咪要逼到我哋暴動。

跌左公安證？

爸爸, 我係街執到件野, 你知唔知點用?

點解得兩個post講
係咪重未搵到

快

良心呢d 無形野係難執d

冇錯

係咪搵緊個腦啊

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

Pish

有第一支就好易有第二支
尋晚都係因為有警犬跌槍先開槍搞大龍鳳
大家明的

同街坊鬥快揾

屌，笑咗

樓主條live 後半斷話有三個防暴犬圍住個男人 冇知覺 有救護車 消防車 EU車 有冇人知咩事

想知跌左咩

屌笑左

係咪跌咗個良心成班狗都搵唔翻呀

同一件事??